Oliver 豬腦見刁大大圖片流出

豬蛇型到

型棍子

係，今次佢真係家山有福了

加力sir黎

迷雲黨

一表人才

sick ball ching

豬SIR系邊個鄉下出世?
我地可能系同鄉

見到個叶字都想嘔

茂名仔黎，不過成個撈b樣

香港警察之光

屌你死熱狗出街睇路

屈機到

豬蛇

柴都無條

大陸仔

無私?公正?

叶健蚊

有乜問題

唔怪得知問佢係咪正式錄用

好似岩岩夠七年

做邊個環頭？警訊呀？

司令

警民關係

屌你真係公安樣

你好好打？

YES

側面幾似劉鳴煒

宅大大一眼就睇穿豬sir假差佬

他爸是李....

注定係食依行飯

香港十大好工

1.驚察
2.保安
3.月台助理
4.燒味助理

5食環
6小巴司機
7.控煙辦
8.勞工處服務助理

9.倉務
10.it狗

成個北佬樣難怪習囝咁問

認真，呢個相咁差，成個散仔格，一定唔係英明既豬蛇

幾靚仔

豬蛇白衫

豬sir唔係返緊保安咩

炒散做實q正職係巡邏員警

On9仔

原來係佢
我frd囝未入學堂前已經聽過佢啲威水屎

垃撚圾支那豬樣